有冇人開始享受死城香港好似外國town仔咁寧靜？

依家香港6點後 好有外國town仔既感覺
好撚正

北歐化

食飯終於唔駛搭檯

今日先搭完
屌你老味 一個人去食 都要塞個陌生人來

試過撐黃店都係咁
又冇隔板
撐唔到

以前一張檯4個人唔識既都係咁搭啦

講緊武肺時期
好撚心依個時期就咪撚咁搞啦

北歐就算中午出街都唔多人 去到偏遠城市真係人影都唔多見

手足咪自爆

好大隻好想俾你屌啊

無拖篋真係正常哂